半年無睇老強

又少撚左190蚊
屌你老母基金老